有冇人打算搬入機場住?

入面有廁所有冷氣，仲有張環亞貴賓卡，今晚開始搬入機場住